[香港驕傲］Yaki姐為港爭光揚威日本

睇下啲小日本係兩邊馬路睇到呆撚晒 啲車都特登揸慢啲望佢

果陣mk味正撚到

香港省+1分

無被車死算好彩

影衰晒

屌你老母 紅燈企出去影相仲有面po上ig
真係影撚衰曬

唔抵可憐

呃埋呃埋妹妹仔啲錢又可以去旅行了

好想車撚死佢

影黎有撚用咩

唉 呃妹妹仔錢 去旅行又無質素 好心去人地國家就遵守返人地啲禮儀啦 係日本就算條馬路無車好多日本人都會等綠燈先過

Yaki姐乃mk界成功人士賣餅賣到搬大屋

Who?

成功人士....

佢呢身打扮加埋行為
蝗味十足

Yaki姐無時無刻都強調自己食好多野 個潛台詞係我食極唔肥都係靠塊減肥餅

佢叻過啲大媽啦直情 啲大媽屌兩句都識講對唔住 呢條友一定大條道理

Maybeline搵個咁嘅人賣廣告點搞

隻眼細到唔化妝就睇唔到

屌係老母 柒到世界盡頭

影衰哂

呢條友真心問幾時收皮？

無腦成咁都仲風生水起

呢d咪就係佢嘅所謂 「有修養」
冇車車中佢真係不幸

點解司機唔開窗擲個水樽過去

點解可以咁

推到yaki姐仆街

邊撚個黎

點解有人改自己個名做Yucky

其實佢之前去英國同外國人傾生意，究竟yaki姐聽唔聽得明

好難搞 除非佢再做多D仆街柒野

WHO?

最令人睇唔過眼既youtubr/kol一定係佢，佢完全冇令人欣賞既地方，又冇學識又冇教養又冇品德，以前就賣假con，依家就賣減肥餅。
去摩洛哥旅行又露胸露腰 話就話點著係你自由，都要尊重人地文化同保護自己。成日話讀書唔一定有用，可憐既係佢好多follower都係妹妹仔，聽佢講就死。(讀書唔一定有用，但冇努力過就一定死囉)
最好笑係佢話氣質同內涵係浸出嚟，我諗佢到浸死嗰刻都唔會有
利申 佢中段好似有從良過又變得冇咁懶散，我對佢改觀左，以為佢真係變好。點知。。

佢係我認知 最多柒野KOL
淨係google都一大堆

係 佢英文都唔識多隻，仲話傾生意
之前有人post過佢扮明嗰條片，睇到好尷尬

我睇過條片，一直扮明7到

我覺得佢最撚顛係佢會mon撚住痴線西個post/連登
然後又話唔介意人地講咩 但又係咁還擊返連登講佢既野

佢咪又係靠佢d fd先做到生意 佢鬼識同人傾生意 最多咪用佢youtube爸個名黎呃妹妹仔錢

仲有好fans支持佢 買佢D減肥餅

Me doesn’t know English tooooooo

呢張相都睇到我好尷尬 唔知條友有無笑yaki姐英文字都唔識多個就越洋傾生意

Btw佢之前同咩雞wing行山拍片 攞啲野食去喂牛同馬嬲 就知佢真係好撚無腦 無改過

Dllm唔撚同左個樣既

Yaki Wong你諗住幾時收皮呀？

隔離post搬番過黎

勁撚幼稚

幾時收皮

又係呢條教妹妹仔唔讀書嘅mk
之前喺痴線西狙擊佢 自己讀唔成書就教𡃁妹唔讀書 仲成日攻擊全世界大學生 話人讀大學唔夠佢多見識
大佬呀你咪癲啦 大把人去過外國大學exchange 見識多過你 係自卑嘅人先會咁分化讀書叻/唔叻嘅人

身邊大把人都讀唔成書 但無一個會好似條mk yaki咁無恥 導中學妹妹唔讀書 又做傳銷賣減肥餅呃妹妹錢去旅行

你賺幾多錢都無用 啲mk口吻/思想/行徑一啲氣質都無

時代脫節，好多所謂明星都唔知係乜水

有無人一齊幫手SEND去日本領事館???

有晒証據佢死硬, 以後唔洗再入境

佢本身係真係支那人嚟㗎嘛？
佢啲紋身全部都話係深圳整
勁肉酸

終於有追擊

who.gif

有冇link，好想睇

Into 下佢講咩先

樣衰到

仲有佢之前去摩洛哥著好少布比人摸都話唔覺得自己比人性騷擾

yaki wong係100%唔會收皮
靠減肥餅賺到fatfat
由賣減肥餅開始至而家一年都無
去左四至五個旅行
又四五個名牌袋
我係佢就唔會選擇收皮
買佢d野個班人 同佢一樣
無乜批判性思考

一個亂咁番大陸打針
又教人100度滾水浸con
咁無常識既人
我就唔會買佢d野啦

吸食毒品嘅人思想係差啲啦

又係哩條on9 俾佢呃嘅𡃁妹都老啦 點解仲會有人俾佢呃
影撚衰晒 快啲收皮啦老泥mk妹

哇屌 咩撚野行為黎
肉酸到
教壞晒啲MK妹妹仔觀眾

紅燈都影on撚9 冇腦都有個普呀 仲放上網比人睇自己幾on9

邊個黎？

佢好似係無胸 睇佢啲泳衣照都幾慘下 得個瘦字個屎忽又係去美容院靠機整 波連少少罅又無

Yaki 之前有睇佢啲片
有一排從良架喎

咁嘔心改名做Yucky 就fit哂喇

推到HK01 出post 宣傳Yaki為港爭光

要點做

要點做？
有人翻譯日文template，應該好多人會幫手

推條mk妹成日串串貢 邊個酸你未讀完中二就輟學 邊個酸你爛下巴？明明爛下巴係事實 一有人提起就起槓
你唔讀書揾到錢係叻 但你埋沒良心咁賺人錢小心有報應叫人用100度滾水淥con

推
Btw點先可以令呢啲人收皮，仲有屎萊姆呢啲所謂kol嚴重荼毒班小學雞

好想知佢啲mk fd點解好似個個都唔使做

齊齊做雞 做YouTuber/ig女神都係為左搵客姐

偷幾多部電話先可以去到日本旅行

訓醒未

癡撚線mk妹
咁樣被撞死咗都唔抵可憐

Chucky個fb

唔該限制佢出境啦，影衰晒香港

推

屌你一盒成本低到咁嘅餅賣3百幾咁撚貴
香港創業勵志故事

之前yaki咪話個人修養唔關學歷事既 呢樣野又真呀 因為小學都有教紅燈就唔應該過馬路 你睇吓你條懵撚 小學生都不如呀

最多俾人罵嘅啫 （會唔會犯法俾警察拉？）
日本人揸車無大陸咁癲，見到人始終會收油，仲要喺斑馬線上面

為咗上ig呃like 唔遵守交通規則
仲要覺得自己好型 真係令我大開眼界
唔怪得佢話大學生都無佢咁見多識廣

最記得佢話100度熱水浸con消毒

邊條狗公幫娘娘影相

大佬唔好咁痴線啦

衰撚過大陸人

想死在鬼國

總之叫人唔好讀書個啲都不了
睇佢片個啲人都有問題

巧型牙你地識乜柒

笑左

成班一齊餵馬嬲食oreo餵牛食方包好有氣質啊
唔知佢地有冇執返啲oreo包裝落山掉呢？

因為仲有班無腦妹妹撐佢

條八婆真係好撚黑人憎，副嘴臉真係刻住不知廉恥

Into個社會 英文好good

可唔可以搵人整個圖集狙擊佢
就好似小美貼西女人同唐姨咁
真心想依條垃圾收皮又無料又無品，仲要咁不可一世

一個智障係社會浸完都唔會變返正常架喎

可能幼稚園都未讀完馬路都唔識過

屌 影衰晒

正評，希望多啲人模仿，紅返去日本就最好

好肉酸丫

真係痴撚線 d 行為同d 蝗無分別
仲要覺得好威咁貼ig

正臭西

你地都幾留意啲無謂人

港女衝出國際 鼓掌

呢條友根本仲厚面皮過火雞姐 一日教壞細路 教人食餅減肥 on99

老實講，香港人個名係日本係同大陸一樣架昨依家

我真心次次去之前都重溫定有咩日本基本禮儀 希望去到唔會影響到人 就係唔想香港人個名再臭落去

仲以為佢賣假con 已經收左皮
估唔到而家變本加厲賣埋呢d

佢賣到發左達啦

好撚樣衰

佢幾時收皮

幾錢一Q
好想狠狠地教訓呢D MK妹

英文廢無教養都唔重要，點解可以咁撚柒樣衰仆街catgirl仲順眼過佢

過得先影就唔夠特別

自己瘦撚到咁核突仲賣埋啲濕鳩餅想人同佢一齊癲？

淨係睇過佢同bob叔拍個條片
食野jap jap聲
就已經知佢衰撚過catgirl

佢會話個個位係安全島唔會阻到人同車好安全嫁再鬧返你班人轉頭

用100度嘅水洗con

嗰句明咪得 笑左

算撚數啦、 香港人依家一個月耐唔耐就一單柒野 上晒日本電視台咁，我真係試過同日本人講我係香港人 對方不知覺成塊面西左 同中國人係睇齊咁制

痴線西計過佢每月賣餅應該賺成三，四十萬

認真 who

推到佢收皮

真係唔該佢唔好美化自己唔讀書啦
佢話唔讀書可以靠睇書 環境浸岀嚟
屌真係唔知佢浸撚咗喺邊？
以前賣con 成日過住啲廢春生活 牙唔刷 日日唔願番工
(唔好話我屈你 你自己啲片講)
你唔讀書就係過過呢啲人生？

仲有 𠴱啲減肥餅
明明佢前排肥嘅時候都話要運動
完全冇話過食濕鳩餅就可以瘦
而家為咗賺錢喺到呃人？

呢隻妖怪邊度出黎?

推到佢仆街

Link ?

5歲以上孕婦

Yaki姐話我地壓力大 多鳩餘
想話俾我地知係個攝影師要佢紅燈都繼續影啊

讀多啲書真係好緊要...

實係我地壓力大搵佢發洩啦

都話佢實大條道理架
佢除左無錢洗會出黎扮改過之外 從來都唔會覺得自己啲行為有問題

都唔明呢條女點解柒咁多次都仲有盲粉
又假con做乜都半途而廢都有人幫佢買餅

屌 睇錯Yanki

屌 可唔可以咪撚影衰香港人其他都算呢啲基本公民意識都冇就咪撚話自己去過好多地方讀書既人格未必高尚啲 一定唔會低賤得過你

點解呢條唔知何方妖孽都會咁多followers
真係好樣衰 甩皮甩骨咁

推到佢收檔
最好以後去唔到日本
再俾人集圖出一個大post
起碼做唔到kol先

乜佢仲未死咖?
死隻妖咁 已經唔係靚
仲搞呢樣搞個樣
點解仲有人睇?

最撚慘係 連佢條仔都同佢一齊on9
見到佢地ig cm得啖笑
2個不倫不類 怪物

阿豬阿狗都做到kol
只要唔怕醜

仲要係逐點回應個下先痴線
去旅行剩係望住個連登

同丁可欣同一類人
中學唔讀書既死mk

呢件花貨真係黐撚線

who？

快D推死佢啦, 見佢D留言好想一巴二巴掌撚死佢

找人貼2ch la

唔係應該報日本咩

未試過打類似嘅信
但都盡力試下

香港の人が日本での交通違法に関する通報です

Yakiという香港の大人気なYoutuberが渋谷のある交差点で信号無視しながら、多くの車が走っていた道路の真ん中で雇ったカメラマンにモデル写真させました。

大変な危険な上に他の人に大変迷惑をかけることと、Yakiが大人気なYoutuberとして人に真似させる影響力を持つことだと考えると、やむを得ず通報させていただきます。

参考である下記の写真を提示します。

有關港人於日本違反交通守則嘅通報

一名很受歡迎的名為Yaki嘅香港Youtuber, 在涉谷無視交通燈號之下，於有大量汽車行走嘅馬路上指示自己僱用嘅攝影師拍攝Model照

由於非常危險加上為他人帶來很大的麻煩
及考慮到Yaki作為人氣Youtuber會令到其他人相繼模仿嘅影響力
不得不已之下請允許我作這次的通報

下面為作為參考嘅圖片

——————————-
1）內容歡迎日文力更高嘅人修正
2）可以提供更多佢嘅profile, 尤其我講到佢有影響力，加多啲雜誌同網上cap圖喺放圖個位做reference

相由心生呀

車撚死佢啲柒頭啦 以為自己邊撚個呀

Yaki姐有乜事淨係識賴落人地度
100度滾水淥con係品牌代理教我唔關我事

係馬路紅燈影相唔關我事係個攝影師迫我

人地用支槍隊住你迫你講迫你做？你個腦識唔識思考？
明知錯都照做賴乜人 就算條友有問題都唔代表
你完全無問題
一味淨係識話人屈9你 有晒證據就賴9晒落人地度
原來咁就係你口中所講嘅內涵同氣質

相由心生，你買幾多名牌幾貴名錶去幾多旅行賺幾多錢
你一樣滲緊個種MK氣質

記得之前yaki 姐係日本開直播，食野食到gapgap 聲比人話，佢話我同男友係自己地方食野都唔可以放鬆？
咁又無話唔得，但係高級餐廳食野都唔合埋個口，唔理你同邊個食都顯得你好無修養

呀sorry 唔記得你係合唔埋個口

sorry係我地屈9你

佢個下巴仔

有人係佢ig張相下面judge佢 佢係到遊花園咁唔回應

D中學生仲當正咁人生導師咁架陰公 個個學佢就死啦

睇到好撚尷
佢一定以為好多人望係佢fashion

簡單幾句keyword貼twitter就夠. 睇條gif都夠la.

係無錢洗果陣先會認錯架 啲人無呆啲人比佢impressive到啫

don’t make stupid people famous

由得佢偷呃拐騙教壞細路 佢本身都200幾k follower

佢真係覺得自己無錯架喎

呢條mk妹到底幾時先收皮

佢不嬲都係呢啲閪態度

咩餅 唔俾con咩？

真係影衰晒

Push

佢轉左賣減肥餅喇

條油由賣假con
又返深圳打針整容
到依加賣減肥餅都仲未收皮
教壞曬啲細路

其實係咪曲線宣傳緊？

我之前唔知佢乜水，但呢度貼佢嗰幾個 ig 回應都係講緊佢點完美ko 其他人對佢學歷同內涵既質。

香港の人が日本での交通違法に関する通報です

Yakiという香港の大人気なYoutuberが渋谷のある交差点で信号無視しながら、多くの車が走っていた道路の真ん中で雇ったカメラマンにモデル写真させました。

大変な危険な上に他の人に大変迷惑をかけることと、Yakiが大人気なYoutuberとして人に真似させる影響力を持つことだと考えると、やむを得ず通報させていただきます。

参考である下記の写真を提示します。

有關港人於日本違反交通守則嘅通報

一名很受歡迎的名為Yaki嘅香港Youtuber, 在涉谷無視交通燈號之下，於有大量汽車行走嘅馬路上指示自己僱用嘅攝影師拍攝Model照

由於非常危險加上為他人帶來很大的麻煩
及考慮到Yaki作為人氣Youtuber會令到其他人相繼模仿嘅影響力
不得不已之下請允許我作這次的通報

下面為作為參考嘅圖片

——————————-
1）內容歡迎日文力更高嘅人修正
2）可以提供更多佢嘅profile, 尤其我講到佢有影響力，加多啲雜誌同網上cap圖喺放圖個位做reference[/quote]

上堂專心啲啦屌

你真係覺得佢完美ko?成段嘢冇point又沉唔住氣成個mk妹同你對罵咁

我都想狙擊佢
本身唔識佢
但好憎呢種人
佢唔會喺中國、台灣呢啲地方影呢種相
明知實撞死無命賠
擺明係明恰日本人禮讓嘅特點先敢影
最憎呢種港女做撚壞晒規矩

傻係唔望多兩眼咩

咪撚玩啦完美ko

狙擊狙擊

依啲臭西唔死冇用

又係佢，佢同個臭雞wongon都係on99

呢條友平時都做好多衰野架喇

推
仲好意思賴落攝影師到
佢男朋友仲唔出黎護女

Maybeline係咪特登搵啲字遮住佢下巴

好丟架

嗰個叫Yanki

香港人：你哋大陸人唔好嚟香港啦，屌你老母

日本人：你哋香港人唔好嚟日本啊，屌你老母香港人。

香港人賊喊捉賊，想笑死我咩

條友真係讀屎片
冇修養到極致

唔該有咩廣告都好似對付賊婆欣一樣咁對付佢啦

白痴

講得出100度 滾水碌con
我諗智力正常既都知佢係昆錢架啦

點解佢賣減肥餅仲會有人信

Wow

下巴仔
話說maybelline呢個campaign搵果幾個都唔靚囉

係呀唔讀書都可以有氣質
不過唔撚係你囉

都有氣質嘅，mk氣質支那氣質臭閪氣質

唔係個個都知佢以前啲嘢 佢從良一排包裝好自己之後重新出發 加上好多都係妹妹仔fans 個種盲從心態可以勁到你唔信

佢去日本之前喺香港機場見到佢 好撚樣衰 塊面好黑 着衫九唔搭八

影衰香港人 阻街阻人

仲覺得無問題咁

死mk成日做啲人哋唔敢做嘅嘢好撚有性格好撚威

呢個真
冇家教就話自己「真性情」

人無恥則無敵

Lm 追擊

可唔可以好似狙擊火雞咁狙擊佢
佢代理既野，全部負評

點解佢可以咁樣衰

發現左係佢ig屌佢嘅都係女人

呢條MK妹不學無術 咁理直氣壯覺得自己冇錯 同埋我唔明佢嗰啲垃圾減肥餅點解可以咁好賣 班傻閪唔係睇完佢平時嘅IG Story影塊閪餅加野食 就以為淨係食佢塊閪餅就會減到肥呀嘛 做運動仲實際啦屌

咁佢beauty blogger嚟自然多女人討論㗎啦

其實佢好應該去cool牙 嘴突突咁個口合唔埋

仲係唔覺得自己犯法有問題 啲mk妹真係痴撚線

自己有錯 就話其他人都係咁
我可唔可以殺完人 之後話大把人都殺人唔使坐監啊？

d衣著真係令我想作嘔

見到佢下巴就想嘔

Into下個社會

有無人而家係日本可以親身去睇下佢條馬路係咪真係佢所謂既死位

好驚呀！佢男朋友就發火出黎屌人啦
你地唔好再鬧yaki啦

連登成日推啲唔知乜水出黎屌

屌，明明自己做錯仲滿口歪理又係果啲「其他人都有做，我做有咩問題」、「關你撚事」
一副自己無錯嘅態度，去到日本就影衰啲香港人，我屌你老母咩Yaki
你係咪忽上腦呀

睇佢紋身紋成咁就知佢無腦啦

同意 推

車撚死佢就啱
自己攞條命黎玩

唔該推上報

佢唔係有cool咩 隱形個種

冇讀過書真係冇讀過書

大佬 佢唔好咁痴線啦
佢千其唔好生仔呀

佢真係好離譜
自己做錯仲理直氣壯

同支那人差唔多為左拍抖音咩都做得出

應該要send去日本邊個單位
賣假con、賣垃圾餅呃錢、批鬥大學生讀書無用
呢d都算，點解自己紅燈企到係影相仲可以大條道理講到自己無錯

呢啲係好chill, good vibes

Y字頭嗰啲都係咁 —> yanki
又一柒頭

其實讀書可以培養埋你既邏輯架
條女講野都冇point既
不過係既 我地唔明丫嘛
有d野唔係去多幾次旅行
開下所謂既眼界就叫有修養架
不過讀到中二我唔預你會明架喇

放上babykingdom
等班媽媽數到佢仆街

好佬怕爛佬
爛佬怕潑婦

放埋上Facebook

Facebook 放咩群好

facebook都得
總之比班怪獸家長知
d家長都怕自己個仔女會學壞
然後屌柒佢

緊係廢老加怪獸家長啦

no
首席youtubet劉馬車先治到佢

有無多d野爆
想睇佢收檔

同支那人一樣

實大把香港啲youtube8都係咁架啦
講野on99無邏輯 又低質素
但我又唔明點解有學歷嘅人會睇佢地嫁喎
你話睇下微辣嗰啲我理解
呢班咁嘅死MK 靠r sponsor為生嘅大種乞衣有乜好睇 仲要成日鼓吹做人唔好腳踏實地 佢哋呢啲on9之所以做錯野都咁理直氣壯咪就係持住自己“紅”囉 嗰個咩火雞姐都係嫁
所以大家其實唔應該再睇呢班大種乞衣嘅所有片同相關資訊 等佢地無人理 佢哋代言或者宣傳嘅產品全部抵制
等佢地知道自己其實只係一班社會垃圾無資格係度扮4條

邊拿個黎？

有咩問題 我地祖國既人們去東洋鬼子地方娛樂 拍照 購物.要不是有中國人來旅遊 你們日本鬼子早就完蛋了

咁樣衰

你地班仆街再話我 我變喪屍咬死你地

屌你老母

點解面皮厚到咁 有無廉恥

🛫

0

佢條仔啲泥呀 丫呀 味呀 睇撚到都

放上facebook啦屌

呢條八婆上次賣假con仲教人滾水洗con
之後件事丟淡咗仲喺度聲大大串鳩網民煮佢唔入

唔明點解呢個八婆做咁多仆行嘢可以仲有咁多job，對佢咁仁慈做乜

邊鳩個呀

早排先係savoy grill 見到佢同成班frd一齊食lunch

叫咩ki 咩ki果D都係7頭皮
幾撚時見過英語系國家既人 改小朋友個名做yuki?
Yuki Burton
Suki Williams
咁啊?

叫得yuki suki果d都係港女癌上腦, 國際觀細到得東亞果d

人哋叫有自知之明喇 Yucky

同意 整無懶人包掉上Facebook

多數未出過國

呢啲乾瘦平整容過度過期Mk忽得妹都有fans，仲會俾錢佢洗，我真係諗唔明

你啲氣質浸幾千年都應該浸得出嚟嘅

浸千年妖氣呀

真係相由心生 成個人由內至外都好肉酸 言辭不斷強調高尚品格 修養 見識 再宣揚“死讀書”不如好似佢咁高中都唔好讀 出嚟光榮行騙
若果佢真係有自信就唔會踩低啲大學生抬高自己
佢心底裡應該最清楚自己幾冇學識冇修養 所有刻意展示嘅表面功夫都係源於佢自卑姐
不過你冇嘢掂係一世
可能你覺得自己化呢啲妝呢類型嘅打扮好特別好出眾好脫俗
但其實真係大把有樣有身材而又係呢類型嘅女仔 mk妹你都比唔上呀

fucking imbecile

個下巴唔遮既時候咪咁囉

高爾夫球

好似 隨時有嘢喺裡面走出嚟咁

蟲🐛

燃堂

嘩屌 真係好嘔心好核突

以前曾經成日睇佢d片 覺得佢份人幾真 但系點解宜家變撚到甘小學雞甘on9 反而以前仲好

臭蟲論？人地都有做同樣嘅事所以自己就無錯？
所以話書係要讀架，犯埋呢啲低級邏輯

佢仲要係單春

系你老母甘你老母咩
係同咁都唔撚識

都唔明nky中意佢啲咩

冇讀書真係唔同d 講野完全冇logic

今次啲fans都唔幫佢

好撚核突

咁都仲可以大聲夾惡
人誰無過，所以我做錯都唔緊要，我地無做錯！
唔知燃堂yaki幾時諗住日行一錯

佢自己都係垃圾mk仔 咁咪要揀返同佢自己差唔多嘅人做女朋友

話日本model 都係咁樣影 但係人地係綠燈衝出去影 閃燈就衝返入行人路囉yaki姐

望到佢啲答覆就覺得讀書真係好重要
冇文化真可怕

真心唔撚明點解做錯嘢都仲聲大夾惡
Yaki姐你撚知條路冇車行？
條路有斑馬線就啫係馬路範圍嚟嫁啦 你係香港都唔撚會企係條馬路到影幾分鐘相啦痴撚線

個問題係你地唔鍾意我 on99
明明個問題係佢唔守交通規則

鍾意佢衣著夠似蝗，去旅行任人摸，呃人錢去旅行，做錯事會仲鬧返人轉頭
咁嘅女仔咁獨特好難搵㗎

我係yaki wong就潛水先啦 明明柒咗仲可以大條道理咁鬧返人地轉頭 面皮仲厚撚過地殼 快啲推撚到佢仆街冚家剷

仲衰撚過臭雞姐

佢最鍾意就係喺人哋鬧佢嗰啲位度搵啲無謂嘢覆
人哋話佢街邊啲人呆咗咁望住佢喺馬路影相，叫佢畀個回應
佢話：啲人咁細粒你都睇到？
(佢冇回應到)
人哋提醒佢唔好企圖擾亂重點回應下件事
佢話：我冇企圖擾亂重點
(佢都係冇回應到)
人哋再話佢唔好推個波落攝影師度
佢話：對住你我呼吸都有錯㗎喇
(去到最後佢都係冇回應)

咁嗰隻臭雞欺凌人哋 又偷電話 係衰啲嘅

已經唔係讀唔讀書嘅問題
係個人無文化 無家教嘅問題

好似係箍緊

都唔係選擇題 點解要揀邊個衰d兩個都一撚樣要收皮

打和啦 super

推撚到佢仆街

支那樣

依然都係覺得自己冇問題
仲要突登repost人地日本藝人個post
又想講人地都咁做點解佢唔可以
大佬雖然我唔知個artist有冇得到批准咁影
但可以肯定你冇囉
錯咗就錯都唔明點解仲要死撐
成日話自己係為咗藝術而咁做
同啲大陸人喺公物上而刻到此一遊有乜分別
只係為咗一己之欲
明明自己犯咗法都仲覺得人地係憎你先咁話你
悲劇女主角咩
你唔咁做點有位俾人入到
Post自拍又唔見人鬧你
對住個無腦mk妹真好無奈

佢只係不斷合理化自己做錯咗嘅嘢
但反駁論點同小學生做錯嘢俾阿媽講嘅嘢一樣
凈係覺得人地係針對緊佢
又唔識反省下自己

見到佢之前幫個mk妹回應嘅內容就知佢都唔好得去邊
仲可以接受到個女朋友做傳銷呃妹妹錢
價值觀相同
人都真係以群分
之前仲講到nky改變咗佢好多
到最後咪又係打回原形

諗起佢之前個「吊」字

人係model佢係咪呀

人地至少後面啲車係停嘅 騷擾冇佢咁大

人地都係紅燈，不過係車燈

明明佢自己唔啱，但又拉哂全世界落水
永遠淨係識講埋哂啲歪理嚟合理化自己既行為
次次有人話佢，佢就覺得人地係針對佢，完全唔會自我反省
唔該佢唔好犯完法又大大聲係度話個個人都係咁啦 咁大個人識唔識分是非黑白？
係咪好多人都有咁樣做就等於嗰件事係無問題 ？
原來呢啲就係佢所謂既修養，好心佢唔好再出國旅行，影衰哂香港人

今次竟然咁多人用真身ac去ig鬧佢 唔驚畀佢block咩

好事
等佢唔使又有位入人

人地條街好似同佢個條唔同？

的確讀得多書唔代表修養高
但喺佢身上完全睇唔到修養有幾好
幼稚園小朋友都知紅綠燈 紅色係唔可以喺馬路上面
而佢都唔知
就唔好講到自己修養好好 只係其他人睇唔起佢學歷低咁啦

咁得閒逐個cm負評，不如好好反省下自己

係呀 但佢突登repost俾我地睇
證明唔係得佢一個企喺日本馬路到影相
人地日本人都有

Yaki姐理直氣壯 做咩要block人

真係失禮死人
去死啦臭閪

人地日本明星影寫真都係等綠燈先影
唔想有人就晨早5點去影
唔係好似你咁架Yaki姐

On9睇佢個post覆下面啲留言
冇一句係正面回應緊個重點

運用緊佢平時水尻人嘅回應技巧 學野啦
答左成版都冇答過野，政府真係好需要呢d人材

咁佢要讀返書先 政府工起碼都要5條2㗎

如果佢有讀書去考份政府工咪好 搞到依家要靠呃𡃁妹錢搵食

佢自從呢次整下巴失敗後就合唔埋個口
個下巴好撚似小木偶

真係每個留言都有個負皮

呢兩個係日本好出名嘅designer
有理由相信佢地有licensed係條街影相
大部分國家都係 （香港唔清楚）影相又好拍片都要permission
唔係因為阻家咁簡單 仲會牽涉肖像權問題
所以要係條街到影張咁嘅相你唔會知背後團隊做左啲咩
當然我唔排除佢地都係無得到批准地影
但起碼睇得出佢無阻街先囉

問左amiaya係咪趁行人過路燈係綠燈個陣影
希望佢會答

有冇人幫幫手

個下巴

同火雞姐一樣，都唔係咩好人

佢扮紅綠燈 🚦？

上次去冰島就比黃安影到西哂面覆ig
今次去日本又柒多鑊 又要mon post 負皮 又要ig 覆留言
yaki 姐想安心去個旅行都唔得

小學雞到

佢係咪忽撚咗上腦

其實佢個下巴搞咩黎變成咁
自從上次一百度con 就好耐無睇佢

痴撚線

有正常過？

有fd買過佢隻減肥餅
又難食又無效
又要少少咁咬 之後係咁飲水
咁緊係飲水飽
前排好密咁成日po自己食乜又食到幾肥又食宵夜
就係咁講我都食咁多都無肥都係靠隻餅
食啲普通野都po上去我又食野啦 再吹奏個餅
好造作啊

可send email向日本駐香港領事館投訴
infojp@hn.mofa.go.jp

拍片條友都唔係企係安全島啦咁又唔算阻住人？

撞撚死佢啦

佢而家潛水唔應機諗住叼淡件事

呢條mk妹真係痴撚線

自己cheap唔緊要
但唔好影衰正常嘅香港人

逐個留言負評好有心

條友次次旅行都有野比人屌咁

月賺40萬，屌完佢得啖笑

佢個死人格，行為，舉止都唔上得大台，成個乞衣格，真係果種拎名牌都似拎a貨既樣

屌完佢又係爽接job

2個都唔係咩好人教壞細路

Yaki Wong事蹟

1) 賣淘寶con
2) 100度滾水洗con
3) 中二未畢業 對學業表示自己唔需要
4) 認為知識可以係經歷上浸淫出黎 多次係story講有關「唔需要讀書我都好成功」嘅言論
5) 永遠半桶水的studio
6) 話幫fans改造間房但有頭冇尾 事後話fans唔接受佢方案
7) 翻大陸打下巴針
8) 去韓國醫院整翻個下巴唔聽醫生建議死都要放假體最後變到而家咁 一有人問點解個下巴咁就會講出名言「我下巴未消腫」
9) 賣減肥餅 yaki本身就係肥得快但瘦得翻嘅人 但係就賣減肥餅話自己食餅瘦
10) 發表「去旅行好辛苦」言論 因為自己要袋幾部相機影相但係真係好辛苦呀
11) 日本馬路 紅燈都照影相

麻煩有心人再補充下
可以嘅貼埋圖做整合

似係佢改變埋nky物以類聚

唔知佢個fd meimei點睇佢
佢中二都未讀完
mei mei 大學畢業
唔通佢話mei mei讀死書？

唔好講文化
佢連邏輯都應該無
凈係識話人唔鍾意佢
佢用熱水洗con 都知佢無腦啦
其他就不用說了

冇腦mk 呢啲人永遠唔會覺得自己有問題

其實要佢收皮都唔係無法子
就係拎佢隻餅去檢
如果學佢所講 食完會有屎㢌
當中一定有啲瀉藥成份

如果當中冇不合法嘅成份
檢出黎只係普通食材
咁就要證明佢隻餅唔值果個價錢

一定要拎啲實質證據出黎

雖然有腦都知 餅仲點可能吸油減肥
但無奈有好多女仔都懶又唔經思考
成日信一啲偏門嘢

佢又唔係淨係賣餅
餅真係有問題會影響到佢咩

佢主要賣肥婆餅啊

撞撚死個仆街！！！

反正推得一樣得一樣 唔可以俾呢啲仆街賤人呃妹妹仔 佢唔厚臉皮話返人 其實唔會有依加多人唔中意既情況

呢啲人講唔聽架喇
佢根本剩係信自己果套
唔撚會理人 自己岩哂
歪理當道理 都on99
尊重人地文化都唔撚識學人去旅行
先唔評論佢又7又樣衰又扮野又廢
但係連基本禮貌都無 食得屎啦

個下巴做乜鳩

佢知唔知咩叫踩界
明明紅燈仲企正喺馬路中間 大條道理咁影相已經係越晒界啦 都要死拗係死位 合理化自己嘅行為
「啲相係for攝影師收藏」更加不知所謂
啫係到頭來都係為咗一己私欲去影
仲覺得自己無問題 有問題嘅係其他人
真係八婆嘅極致

絕對要
每次都只係喺連登講其實真係冇咩用

幅相扮緊elmo?

所以呢？又想話人地妒忌？

咁多人死唔見佢依啲垃圾死

佢身邊有個fd，喺英國住左好多年讀到碩士博士之類，識流利英文，相信佢幫yaki翻譯同傾

佢d餅先係重點 我估類似傳銷 上網完全搵唔到官網
定唔知我打錯啦 一打包餅嘅名全部話自己係經銷商 乜乜香港總代理 港澳第一代理
真係人唔笑狗都吠

喂 啲垃圾網媒唔係好鍾意上連登攞料嘅咩
仲唔快啲將yaki 姐啲事蹟發揚光大

佢條仔今次唔幫口嘅
上次唔係好man架咩

最好笑係阿yaki姐話以創辦人嘅年紀黎講皮膚好好
以為好老啦 點知原來得3x 自己見識少好心就咪鬼係到扮有料

其實大家講佢100度滾水淥con一定要強調佢點錯。
因為佢依家次次都淨係反駁係代理教佢咁做唔關佢事就當解釋左，無錯。仲屌鳩返大家無睇佢解釋，堅持砌佢生豬肉

屌 見到佢真係會即刻有用功讀書既推動力
媽咪我唔想大個靠賣餅呃妹妹仔啲零用錢過人世呀

代理教我淥con賣餅
攝影師要我紅燈企馬路中間
乜都唔關我事嫁 人地叫我做咩我就會做 大家唔好再怪我啦

條mk妹仲衰過支那人 支那人柒左俾人圍插可能都識道歉
條友仲理直氣壯屌返你

女人都覺得佢影衰女人

佢啲餅真係食死人都唔知咩事啦成份又冇標出黎，食完呢啲又冇話唔食得啲咩。我有fd又on9，話咩買黎試下，食完又食藥，搞到又屙又嘔，差啲虛脫暈係屋企 食呢啲野減不如認真啲做下運動啦

點解可以討論咁多頁
仲見到成堆絲係平時有睇佢啲片
到底乜水黎

yucky 都唔係啲咩好名
可能佢都未必知隻字咩意思

同仙人個post 一樣幾千正評去騙人

佢未into日本社會，比d時間佢

推啦，推到佢收檔

不嬲mk 係班傻西00 後 十卜佢地 先起到朵
佢同佢之前條整容仔 柒撚到
兩個加埋唔知呃埋幾多o靚妹 金錢 肉體
佢條仔個班fd 都mk到 佢地啲野真係聽埋唔撚少 （勁撚多）

into 下 講Enter 都無咁嬲 都從來都無聽人咁樣中英夾雜講過 人真係以群分 物以類聚 屌

真心低質 你呢個comment 精而簡

唔好講啦 好想嘔

佢個fd 蘇蕊蕊 睇落差唔遠
成班 mk

佢啲紋身 肉撚酸到 拍片上蝗蟈紋身好似好撚潮咁

佢本身瘦底
係佢有一排唔健康，搞壞個身體先變肥(小小)
照道理佢正常生活返就瘦到
就成日9吹塊餅有幾勁幾勁
勁你老味啦，根本唔關事佢本身體質就係易瘦

好撚恐怖個死人樣 佢條仔 咁都食得落 果然係蝗蟲仔 啲taste

[url] 同佢同一間中學 留班留左落我屆到
雖然佢中二已經無讀
但之前返學都覺得佢好撚煩
自己唔讀書就算 但成日阻住其他人
上堂郁啲就發脾氣鬧老師 有次仲試過掟凳
搞到啲堂成日因爲佢而miss左好多野 (同埋多左好多花生)
雖然我讀書都唔係勁 但想都正常聽書返學架大佬
佢eq真係低到讀唔讀書都改變唔到 咁多年都係咁

仲有發夢見到佢迫啲同學仔幫佢做功課
[/url]

㩒錯左自膠

佢成個人都好噁心
整完容都唔靚又瘦到皮包骨做啲野又冇儀態
平時啲片影自己食野 個口唔合埋食到jaja聲
聽到毛管動 仲要一路食一路講野
講野又lur埋一舊 行路姿勢都好似撩人隻抽咁
介紹product嘅形容得“勁靚囉”“勁好用”“勁好食”
唔讀書係可以有氣質有教養 不過唔撚係佢囉

垃圾蝗後 黎 應該都係

一路都唔明點解佢會咁多人睇
又唔靚性格又唔好 有咩值得睇

嘩屌 好似男人 好撚樣衰 仲要係成個呀叉咁

有冇人洗佢ig

街市佬 學左上網咁 ⋯ 街邊同一條橋⋯

屎盤都有，直頭坐係馬路

屌...以前去日本 當地人問我
我都好樂意同人講我來自香港
而家真係唔敢講自己來自香港

垃圾 Yaki wong mon post呀
每個comment 都有一個負皮
依家係咪好嬲豬好激氣呢

佢真係好撚柒

次次開襯post講佢實會有個逐個負評

係啊屌佢賣個枝咩47skin精華根本無佢講到咁好用 又話咩用一個星期就會消哂啲新既暗瘡同埋唔會繼續生 我用撚左成個月都冇效 印又退唔到唯一既可取之處就係保濕 不過成400蚊一次得個保濕功效我就唔洗買佢個枝啦下話

咁你又唔抵幫嘅 首先唔係人講你就信
要用下個腦分析

搞清楚自己暗瘡成因先，去印其中一個方法係用果酸產品例如澳洲NeoStrata

你信個中學畢業嘅YouTuber都唔自己做research

救命 佢條仔仲衰撚話過佢 講野1999 中又唔得英又唔得 又要懶係串

你又知我冇做research? 我前個排皮膚無啦啦勁差 生好多瘡 試左好多產品都唔得 咪試下佢個隻精華 佢又講到有銀離子成分 加強修復咩咩咩 見佢講到咁勁咪試下 又有曬效果圖咁唔通真係佢一話好我就買咩 佢個減肥餅送俾我都唔要

屌 要死你跳樓死呀 唔好累撚到司機

呢個位置唔係安全島咩

右邊好大舊石壆

其實你見唔見到佢企係斑馬線？

唔係中學都未畢業咩？讀到中二咋嘛

yaki 姐話你知：讀唔成書真係可以好可怕

仲要佢一收到sponor即刻direct message 個d sponsor俾佢睇佢既弱智野
邊個block你ac 就姐係想同Yaki同流合污呃呃騙騙
black list埋間野
係痴線西第一頁要講埋邊間block.
唔好成日凈係係連登到講
想整到佢消失就直接用消費者角度去投訴

咩撚野係into下 條無腦港女英文都唔識多隻仲係到用

整容整到怪物咁款

真係好多冇腦mk妹妹仔比條整容怪洗左腦 安你老母全島咩 你紅燈影相都已經唔撚岩啦 仲要死雞撐飯蓋 5你老母咩成堆死mk無腦先會中意佢

條女有語癌？

皮膚突然差唔係試新産品而係要去睇醫生

D mk妹講野係唔經大腦架啦 我諗佢自己都唔知自講乜撚 仲有24條友讚佢留言 成堆懵撚

好明顯車路都係紅燈
Ami & Aya 後面棧燈紅色既，後面線D車停哂係到。
好明顯人地都係行人路綠公仔影
死MK剩係識睇表面 重要合理化自己行為

睇到我R頭
個24個人好勁 解讀到

我本身係唔生暗瘡既人 前排突然一次過爆左四五粒岀黎 但係我又唔覺得要去到睇醫生嘅程度我又唔係爛面就算睇醫生佢咪又係比暗蒼膏你查

死mk 唔推唔是人

係安全島上面先叫安全
係安全島附近叫唔安全

小妹妹個腦裝咩？

絲打幾大信呢d咁既人講野 唔好咁天真啦

推，唔好俾佢停
推撚到mk妹死哂狗

但有蛙姐

Yaki個下巴尖到可以拎黎屌佢條仔個屎忽

有冇得從減肥餅公司入手搞佢？

唔係就咁算呀

D女人係咁豬兜 係呀我話你蠢過隻閪呀

每次都係衰收尾
然後比個死mk也文也武

推啦

想問佢同過咩公司合作？可以send條整合link過去

見親人講100度滾水淥con單野都覺得好撚好笑
我話之你係邊到聽返黎或者邊個教你呀
一句講晒，佢係有教過100度滾水淥con
其他野已經一啲都唔重要

佢聽完覺得個做法無對其生疑
然後去教第個
姐係佢無腦囉

係呀好有見識呀
有見識到100度滾水淥con都認為無問題然後去教人咁做

佢解釋話自己都試過 覺得冇問題先教人如果佢真係試過 我終於明點解佢中二就讀唔上

大陸仔係咁啦 成個大陸樣咁

推到佢個朵臭過火雞

send email去各大brand等佢冇job撈啦

建議搵文筆流暢嘅絲打打咗個內容出嚟先 大家連埋條整合link copy過去

無錯
佢嘅事蹟都夠多，亦唔存在針對成份
有個整合掟比各大page其實pr都會知

死MK
係日本影衰香港人

無知少女無處不在
唔掛得之人地賣餅賣到發

我想問佢有冇一次係做錯事 之後有道歉認錯？

淨係識兜

佢有冇睇翻以前自己D相 都算靚
人地就愈大愈靚 佢就愈大愈柒

新聞有報內地有個媽媽係(不知情況下)有bb食減肥餅乾，搞到個bb營養不良。

雖然報導無講邊一隻減肥餅，但大家還否記得yaki姐賣個盒垃圾黃色包裝減肥餅都聲稱「孕婦可食用」？ 成份天然=孕婦都食得？孕婦食減肥餅減肥真係味撚聽過！

如果真係成份天然，孕媽媽都唔可以(x100次)食喇無撚腦！老泥yaki想令到幾多個bb營養不良？黑心！好黑心！希望唔好有bb因為無常識既yaki姐賣既減肥餅搞到營養不良！

到時瀨野又賴落代理到架喇 yaki唔會有錯

咁你又做咗啲咩research?
銀離子? Nanosilver (silver ions)本身功用係點你知唔知?
對人體有冇害又知唔知?

Human Toxicity of Silver Nanoparticles
Several studies in the last few years have tried to make the issues around the toxicity of nanosilver clearer. Elemental silver at low doses is generally considered to be non-toxic, but long-term exposure can sometime cause damage to the liver, kidneys and blood cells.

Nanosilver has been shown to be absorbed into the body by inhalation, ingestion, and through the skin. The uptake rate is much greater for damaged skin, leading to demonstrably higher levels of silver in the blood and urine after nanosilver-treated wound dressings have been used.
Related Stories
Nano-Coated Silver Textiles Lose Less Silver During Washing
A Green Method for Silver Nanoparticle Synthesis Using H. isora
Chemists Produces New Polymer-Stabilised Silver Nanoparticles
Although specific studies on the toxicity of silver nanoparticles are limited, it is generally accepted that their toxicity derives from the free silver ions they release - the toxicity can therefore be related to the speed of release of these ions. This is determined mostly by the particle size, and the type of environment the nanoparticles are in. It is therefore important to determine whether the ions are released before or after absorption into the body.

佢識閪睇英文咩
依種港女又懶又蠢 人地講咩就信 成世人淨係識賴人

如果係支那 條八婆神早就俾人車撚死 仲會讓你

屌你老母真係呼籲身邊邊個迷yaki就block7佢
當youtuber 星咁拜己經on79 真係得港豬先咁
仲要好拜唔拜 拜條無撚腦 無學識 乜鳩都唔係既yaki
屌 佢d片我一條都無睇過 睇佢同fans打既野就覺得好撚智障

推到佢摺埋

喂，唔好停哂呀

皮膚有病唔係睇醫生
而係信個有前科既 youtuber

其實呢招係最有用，兩年前司徒夾帶偷連登嘢拍片，一開始屌到佢飛起，頭一個星期佢完全唔回應，跟住有巴打發起去佢公司所有代言或者贊助商嘅page到屌柒佢，唔夠一日，條友即刻走出嚟拍片回應道歉，又捐錢又剩

其實對付呢啲KOL或者公眾人物，最好就係用呢招，佢哋其實當我地係廢鳩，喺連燈屌佢，呢啲人只會覺得係幫佢間接宣傳，所以要傷及佢哋嘅飯碗或者收入，佢哋就會跪低

樣唔評價，因為愈望個心唔舒服，特別係個下巴。

講番我之前點解話佢完美ko。

第一條係問佢有冇後悔冇讀書，氣質同內涵差過讀過書既。

首先條問題將讀書同內涵不當咁直接掛鈎。內涵不單是是指讀書多少，亦關乎個人修養、閱歷、眼界，胸襟等。咁當然，條女都唔算神回。但問問題個位擺明
比位佢入，前設有問題，基本上點回都win。

第二條是質疑佢扮聽得明英文。條女簡單回番從來冇話自己英文叻，只是小學雞程度。根住條女補充小學雞英文未必又一定聽唔明wor。

我先前完全唔識條女，唔知佢乜頭乜路昆左幾多人錢。只是覺得佢回呢兩樣回得唔錯。

補番利申：我唔覺條女係好人或好樣。只是想講番佢呢兩條回覆完美ko 咋。

想問，有得屌，屌唔屌呀？

推下先

老泥Yaki肯道歉未呀

你都識講條問題問得唔好又話唔係神回咁又點會係完美ko
仲要只係呢啲問題擺明係串佢 都要長篇大論覆
滾水淥con個啲就推比代理 紅燈馬路影相就話人對人不對事 答非所問
完美ko你都講得出都難怪啲人以為你係打手

btw 你屌埋我個份 咁你都食得落

冤枉呀大人 佢個身紋身同下巴，我接受唔到

不過，我都有講，條問題咁差，點回都win。咁我覺得踩左梗係要貼佢d kai 嘢，有乜理由貼佢講得win 個段，咁我咪以為有人曲線撐

又夜總會又俾咁多條仔屌過真係你屌埋我個份，黑鮑臭閪不了

垃圾mk又上堂

點解唔試下用英文同Yaki姐溝通

Yaki姐個腦生草

可能全部都同yaki姐一樣中二就退學

仆街冚家剷啦

佢想扮到好醒咁
想俾人感覺與眾不同
但唔得，有一種柒味係佢身上
型唔起就紋身紋埋d鳩野以為好特別

又爛尾

隻mky 個款真係好摟打

推
唔好爛尾呀

如果隻減肥餅咁撚勁 點解陳美玲仲咁撚肥... 個背厚撚到
賣減肥餅 但自己咁既款 好冇說服力

屌 不過係屌你老母
讀書係訓練你邏輯思考 research skill

香港 係國家

[url]yaki wong食水咁深？淘寶貨當澳洲代購

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

好撚煩膠 推到佢收皮
成日呃妹妹仔錢

減肥餅最佳代言人

群姐先係你飛佛，明啦。

同埋無端端講咩讀書訓練咩技巧？九唔搭八

連登仔，唔係就咁算呀

唔好爛尾啊

推到yaki收皮

群姐都好屌過你果個垃圾mk妹
成身紋身但又唔係靚 個下爬成個邵音音咁

駁唔到

唔明佢點解會紅

呢啲人都可以搵到食
呢個世界真係雞犬升天，亂七八糟

屌你 人地上面就係同你講 讀書唔代表有內涵 但係你個yucky姐完美演譯左咩叫讀唔到書又要扮有學識懶係有「內涵」再加上讀書唔淨止係提升內涵咁簡單 更加係訓練你思維同搵source嘅技巧啊
Btw 我屌你老母

我都搵唔到外國網有

係度就咁推都無用

今曰心情好撚差
推撚爆佢屌佢老母臭西

佢幾時先收皮

朋友買過佢啲護膚品 垃撚圾 又話天然成分 用到敏感
利申叫過佢咪買佢照買 衰左先係到呻

真係好撚柒

支那雞

On撚9

眼又細 成個人又黑 屌你老母好柒

推！
條mk妹扮野最叻

臭雞

揸機個個佢條仔？點解唔同左樣

同個咩咩公子一樣 自己讀唔成書

就導鳩d靚仔靚妹唔讀書

仲成日發表偉論以為自己好醒

一個讀得中二 一個得中三

香港地正正常常都讀到中五中六啦

原本讀得成d靚妹仔信左佢地就仆街啦

呢兩條垃圾都係食住YouTube同IG先搵到食

Dse先會讀到中6姐
舊制中三就已經有淘汰試

個19公子好似係ce年代 yaki唔清楚

Yaki 95 讀dse啦 正常都中六啦

佢d弱智fans都唔上連登

原來95年 我仲以為佢30+